每次柒頭利拎完英超亞軍 第二季都踢到碌柒咁

好期待高賊點樣比利狗屌

今次情況好似有小小唔同，多左小小野

第6，7多

柒頭利拎完歐聯亞軍 第二季都踢到碌柒咁

係咁易拎冠

第五啦
踢歐霸